中共高調打壓泛民元老同議員，其實是否因為選舉?

近半年網上輿論或者, 黃絲或者年輕世代越來越對泛民政客表示厭惡
而區議會選舉的結果更證明, 年輕選民更支持偏向本土主義的新興反對派
呢批素人完全不會同共產黨玩利益交換。

中共此刻打壓泛民元老，二來感覺更似係刻意恢復「傳統認可反對派」泛民關注度，提升受害者形象，而爭取立法會選舉的告急票源，始終泛民係中共眼中最容易掌控的「傳統認可反對派」"可相互協調"，

其實晒鳩氣,呢d過氣元老有幾多個侯生仔識佢地都成問題

冇人認？幫中國入世，代表全香港人，向英國表明全香港人想要民主回歸中國喎。

英國人心諗佢地自作自受啦，唔洗救佢地

唔係, 係因為佢認為呢班人令到美帝人權法通過, 真係影響到佢地既利益同全球佈局

請問中共咁耐以來,有無重判過班泛民老鬼 ,一次都未見過

反而班後生仔,唔係DQ就5,6碌起步

指定反對派,就係咁用

唔會放生你,又唔會殺死你

等班左膠泛民老鬼,做中美雙重間碟

講真好多00，90人來講佢係香港民主領軍人物,

但對於不少80後來講佢地係香港真正紅底，就係個批泛民左膠老鬼,司徒華,梁國雄果批紅過何君堯，林鄭

要美帝真正實行「人權法」機會好低

又黎做「美國傳心師」

呢場中美角力中國輸左嘛, 佢而家咪要搵隻代罪羊出來話係有班人親美走狗

全球圍堵中共最後可能想放棄香港, 唔好睇得香港太重

問題係當局根本就捉錯晒路,香港人唔係佢地既仔,年輕一代更少有感情,不比在國內個個當佢係老豆,個老豆發癲d孝順仔都會跪低,香港果d路人會個個開

中國會下有對策，
但係今時今日傾已經似係美國監督住中國，
叫佢點做就點做，已經唔係平等討論嘅地位，
正正因為美元流失，中國已經冇咗底氣，
不過有樣嘢你要明白，人權法未必切實執行。
以下係我嘅長文解釋：

香港局勢影響內地發展，香港扮演國際橋樑重要角色
現在外圍拿住香港牌威脅性打一點
因為係中國始終要打開市場
依家係大家都知道之前投資者已經投資左好多錢係中國度走唔出去

如果你有好多錢想要出嚟嘅時候
但當你要有一個信得過地方
因為我諗啲商家賺埋咁多錢
咁你唔會放喺床底㗎嘛
你想再多一點金融倍大經濟效應

中國如果直接開放上海
講咗10幾年都開放唔到啦
外界唔認同上海地位
起碼呢一刻仲未有

只有香港獲得外界認同
中國唔靠香港可以靠邊度？
你要知道一樣野係
人權法處理中國人權問題
最壞打算係全部美資撤走
你可以睇吓佢用唔用
如果只是備而不用
就是用來威脅中國而已

博奕一點我認為美國不會用
美國在香港太多東西
如果佢用得的話
佢廢左你個用美金的地位

咁所有美資就要撤退
你要知道係涉及好多美國資產
因為佢美國要同中國做生意都要經香港
所以如果完全切實執行人權法，
就係要同中國從此一刀兩斷，
不再同中國做生意

我依家睇就不會這樣

中共一直認為傳統泛民舊電池係美國畀錢供養
所以初初有本土派中共係想收買用嚟抗衡老泛民
點知原來本土派企得仲硬過泛民

機會有點低，香港係全球大三金融中心，面對着中國挑戰西方嘅權力嘅過程裏邊，香港嘅存在係幫助中國好多，喺香港令到老共強大起嚟，甚至乎有能力面對將來嘅新冷戰情況，所以香港係令到中國可以無限復活，因為香港係通往世界窗口，係亞洲最強的金融中心。

我一直都覺得早幾年激進本土興起某程度係中共暗中培養, 打擊泛民反對派有咩好得過 喺佢地背後搞過更激進組織打返佢地?

中聯辦主任在世界亂局中取態突趨強硬，「基本法 22 條」由特區政府首鼠兩端的表態，放棄以往既定的「中聯辦也受約束」立場，全面退卻。

「中聯辦」與「港澳辦」變成凌駕於基本法 22 條、即中央政府各部門不得干預香港事務的規定，正式成為香港的太上政府。

至此香港的政制確實出現了「突破」，不過不是實現普選，而是實現中國式的「市委書記與市長制」。

林鄭是香港市長，而中聯辦主任則是監督林鄭市政府的黨委書記。以黨領政，雖然兩副招牌，畢竟是同一套「班子」，更需同一套思想。

此舉是象徵中國進入對美乃至對全世界的「準戰爭狀態」。準戰爭狀態之中，不但林鄭即時降級，香港所謂「一國兩制」也隨之進入「準戒嚴狀態」。

中國在香港已經破罐破摔，採取主動，寧願殺雞取卵也要攬炒。這就是「基本法 23 條未立、基本法 22 條先廢」的啟示。

19唔抽水玩直線抽擊時，好撚嚴重。

比人dq個堆先係真民主自由派

早幾年黃台仰曾經爆過中共有派人去游說佢任開條件
仲有青年新政賄選案

激進本土一直有暗樁

點都要幫B隊拉啲票嘅

好耐冇見樓主呢個五毛開工

朱凱廸: 今日民主派已經不可統戰了. 請大家相信。。。。。

我都好耐冇見你這個屈毛黨開工。

11哥反對